有無人期待聽日會宣布出解放軍

訓唔著 係到諗 出解放軍有咩好驚

我又無樓 又無錢 爛命一條 可以同香港富豪一齊仆街簡直係我榮幸

又可以救到台灣同送刀比trump隊中國

用香港換全世界反中簡直係一個good deal

解放軍入城我帶路

我想訓係坦克前面

快啲大力啲

喜迎中國出兵

準備沽港元

727 728 打人合集

香港今次唔成功
就要將香港造到昔日既奧地利、捷克斯洛伐克、波蘭
要全世界將支那睇成為邪惡地方

見證港幣變廢紙

一齊攬炒

來吧 讓我們好好的投進解放軍的懷抱 共享國家繁榮。

反正身無一物
期待攬炒

自己裝自己帶

快啲攬炒啦 橫掂遲早嘅事
唔想再睇到義士被打被拉

好想攬炒

焦土派揮手

攪炒

唔覺會，出老解佢地會唔見好多錢，同埋出嘅話會預先通知咩

其實依家同中共直接管治有咩分別？
爭在未楂架坦克對住啲示威者
香港人根本 nothing to lose

攬炒至少可以璋顯社會公義。

一於出解放軍
就炒撚曬D黑警

大家屋企買定啲酒呀，宵禁買唔到ga la

期待下都唔得咩

係就快

講真
我銀行戶口keep住唔過5位數
香港仆街冚家鏟都影響唔到我d咩
我已經輸到冇野可以再輸

日日掛係嘴邊
聽到厭

出條毛 而且要出洗乜宣佈？

係
我真係好想俾坦克碌死

宣佈戒嚴宵禁都好呀

亲，this way

焦土攬炒
日子不遠了
美軍來了我帶路
Sir this way

出解放軍代表啲咩
坦克入城？
如果唔係咪同警察無分別

驚閪咩屌你
攬撚住班冚家剷一獲熟不知幾爽

如果佢出嘅話
勇武嗰班就唔使出嚟啦
等出兵攬炒

#28明J俠

• 12m

完全封鎖

呢個真

［推上熱門］推翻暴政就係需要不斷地進化

幫手推小弟感激不盡🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

我要攬炒！

百份報放晒風

口交部會要脅出解放軍不過唔會出，想嚇大家唔出黎

佢哋打嘴炮就叻 唔信佢出

岩，救到好多人好多地方，我方成本低，佢肯出係佢最錯一着同時係對我地最好一着

好慘 但我都開始咁諗
大家一齊攬炒，全港上下唔同階層一齊攬炒
一齊攬炒，一齊食屎
總好過不停咁俾畜牧打、不停咁有人受傷…

其實係架，就算打唔贏，搞到支那無左好幾億都好啊，到時港幣變癈紙，同無左香港想知到時點向外輸出，日日話上海點超越香港，等睇上海洗唔洗交關稅，有幾外國人投資

係就快啦
反正都冇野可以輸

嘥氣啦，中共班幹部邊放得切香港D資產？
何況，老共不嬲做事陰陰濕濕，從來張揚嘅都係打飛機，例如係台灣上空飛過、保衛釣魚台、洞朗高原掟石頭都仲要掟輸俾阿星
出啦唔出正契弟

长官，这边请！

硬碰硬打唔掂咪轉軟攻囉
應該開始要商討下點做

好呀好呀 攬炒

首先你要打到班popo還唔到手
港共無晒武裝力量
有可能咩?

以香港呢個世界金融中心地位黎換就好啦
唔好連累每一位手足

老實講 我咩負擔都無 大不了一齊死 不過前提俾我破咗處先

我都瞓唔著
好擔心義士
好擔心香港

仲未訓得著
快撚d 解放香港我dllm

期待但係佢唔會

整條紅地毯入香港都唔錯

想呀 借香港係咁洗黑錢 玩得你咁爽 我要攬炒
我唔係要返粒魚蛋 我係要你拎走佢粒魚蛋

好期待
咁就唔洗每星期再有義士落單

如果佢夠膽出解放軍香港人就一定係會同你死過

好想攬炒 等咗好耐 唔出正契弟

求大家幫手推 小弟得一對手

雙普選比獨立調查更重要

我就爛命一條
解放軍又好，八國聯軍都好
我都未驚過
我仲有咩可以輸？
冇啦
我都諗唔到

各位謹記！
年度五大最常用句

我無野講
我唔解鎖
我搵律師
唔好凶我
我投訴你

各位巴絲互相提醒！
一時失誤分分鐘仲累己累人
大家一定要
企硬，唔講嘢！

係就快
一早換定美金 等睇藍屍癈老揸住變垃圾既港紙喊

好似話8月4日有個7區罷工大集會

解放軍又好 一國一制又好 情願佢快D了斷 起碼今日香港人仲識反抗
2047就冇了

第七艦隊快d黎撤僑喇

Push

唔好再營造示威者係想焦土啦 難得爭取翻嘅民意又比呢啲想解放軍出動嘅post帶走晒。。。

「重要」請將催淚彈交比滅煙隊伍處理

我冇野可以再輸，攬炒啦

141！入我數

快啲出
唔出正契弟

on撚9 出解放軍點會係電視同你講

唔好咁高調 大部分人都有mon post
如果佢唔出會令你失望

我寧願比老解隊死 都好過成日發夢食蛋比人扑

【 39秒冇成本救港方法！！！】

有 絕對期待!!!
期待解放軍入黎就如何摺被摺到起角與大眾互相交流

推

同志們請來這邊

攬炒啦
攬炒最開心
如果例次失敗 我寧願一齊仆街

睇唔落

期待咗好耐

反正香港人乜都無
會驚你解放軍？
攬炒啊！！！！

我雖然唔係乜都冇得輸
屋企人又供緊樓
但為咗香港前途
陪大家仆街又點話

最多咪冇父幹
一切從零開始

攬炒我願意

長官，姐Ben

聽闈日3點宣布，4點收市，撤唔切資架喎

十分期待出解放軍, 只有重棍仆死香港社會同經濟, 香港人先識驚先會真正起義

多謝巴打令我今日第一次笑

橫死掂死
有生之年睇到支共收皮都好

想 但唔會 don't ff too much

樓價跌淨3成
一半人失業
仲有d咩？
驚閪咩

缸瓦撼瓷器

無野輸
come on

3-4年前高登post咗一段ISIS片
條友手腳綁住 僅僅可以企起身向前彈下彈下
然之後後面架坦克車向前轆到條友變成一堆肉醬
個頭爆開曬 個腦一pat血肉模糊喺地

鍵盤戰士的你地 想唔想咁樣
一個都不能死
我會一世都好唔安落

攬炒囉! 本身已經失業, 真係冇乜嘢好驚
又冇錢又冇樓, 只能出嚟發下夢
如果出老解, 暫時最擔心係到時搵唔到工, 養唔到父母
利申: 父母都係黄, 媽媽大人仲睇到喊, 堅決唔睇cctvb

快點輾死我

如有最後香港真係絕望到無得救
我寧願中共出解放軍
香港班高官有錢人我哋攬炒啦！

我係中年人，樣樣有D，唔多，都認為大陸咪出解放軍囉，一出香港死，大陸一齊同我地攬炒，睇吓邊個傷D，唔係你爛命一條，而係再忍落，香港係爛地一塊。

香港唯一可以同大陸講數的地方就係經濟
冇咗就必定乜條件都冇得傾

香港而家係隻政冶棋，一郁我地，美國，歐盟就可以攪大陸，我地經濟死咗，仲係一隻有用嘅棋。

香港必須大洗牌 支持出動解放軍

Yes
美國同樣等緊一個出師有名的條件號召全世界圍剿中國
不過無論點樣都好 美國唔會死 共產黨都唔會死
祇有香港會壽終正寢

我想講 一切源於 中央捉錯用神，呢十年 由自由行開始，以為幫香港救經濟，如果真正受惠既可能得 2% 零售 茶餐廳老版，你可能話 大把sale 有野做 人工高左 ，但係會地所謂高 人工個購買力都不及自由行前，因為日用品 奶粉，民生野，樓比大陸人炒貴晒，結果係希牲左大部份人 既生活安寧 去換一小部分人既富裕，社會資源嚴重分配不均（仲好意思話自己共產黨），樓價天價高 專業人士想買300尺都難 唔好話普通大學生，其實香港後生一代吞聲忍氣左十幾年 今次反送中只係一個導火線，就算冇呢樣野 ，後生仔既深層次積冤，遲早都會爆出黎

我十分期待解放軍出動，起碼可以重新大洗牌，
樓價變返合理 大家由0開始 靠實力競爭

各位巴絲!!!到時再教育營見。

如果香港無論如何都係死，至少死得有價值，救回台灣同揭開大陸真面目。

我長期負

大家心目中出解放軍嘅定義係咩
有解放軍開始喺街行beat 軍車喺馬路行？

真 我地都冇野可以輸

收到風
中央已經係湛江調動左二萬個武警係深圳準備，所以有咩事係出武警。

補充少少武警嘅資料：

中國軍隊體系中 維護國內安全的主要力量 來自中國人民武裝警察部隊（武警）。平時主要擔負執勤、處置突發事件、反恐怖、參加和支援國家經濟建設等任務。

中國國防白皮書並未公布武警總人數。但據外界估計，中國武警兵力應在100－150萬人之間。
“中國每個省份都至少有一個師級或師級規模的武警部隊。”

1989年後，中國政府從處理六四天安門事件中吸取教訓，基本上不再調動解放軍部隊參與國內安全。中國軍隊維護政權和社會穩定的任務大多落在武警身上。近年來，中國武警參與的大型維穩行動基本都發生在少數民族地區，比如2008年“三一四”拉薩騷亂和2009年“七五”烏魯木齊騷亂。

另外點解警察死守中聯辦，唔會比示威者好似上次立法會咁易入去？

因為啊爺同港府落左order，示威者入左去，後果嚴重（中聯辦裡面有解放軍，有咩後果自己諗）。絕對唔容許示威者好似之前係立法會嘅行為。

可以講嘅曬，信不信由你哋。

見招拆招
驚你呀？

係就快

今時今日仲係識吃渴玩樂既人
眼裡只有錢同著數既人
黑警

好想睇到佢地仆街冚家產

我會請長官們食譚仔，快d黎啦

『推上熱門』

前線有野講

香港今次許勝不許敗!
but if we burn you burn with us!

一齊變橙汁

我一定同佢哋講 攬炒

係就快呀

人民幣呢

講亮劍講咗幾多個世紀

係出就快啦

期待，但佢哋唔會

諗起班事不關已既仆街,藍絲,中產商家佬跪地喊
我急不及待想玩玩了

If we burn, you burn with us!

響屁唔臭臭屁唔響
武統台灣講左幾十年

驚唔出

快啦屌

仲喺度期待聽日有新野聽？ 有邊次班垃圾出嚟講嘢唔係話佢 強烈譴責 算尻數啦佢都冇乜新意㗎啦

冇香港邊個國家會幫人民幣洗黑錢？

唔割席 時代革命 光復香港
8月5號齊罷工

如果無自由 寧願同中共擺炒
呢句說話唔係威脅 係事實
__________________
*8月5號一齊罷工
停止前線義士受傷被捕

*光後香港!時代革命

快啦

佢真係口交部嘅話應該忍唔住笑

警方一定反對出解放軍，因為咁佢地就冇賄款收

Nanana come on

支持呀
一係我地贏
一係大家輸
無產階級點會驚？
係班有錢佬驚
係就快 唔好等下個禮拜

有

快點解放我

等左好耐，仲等緊

等咗好耐我要攬炒

長官，這裡

係就快啦

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！

急不及待想玩玩了

因為佢地冇不反對通知書警犬會射催淚彈布袋彈打佢地

快啲出！

唔好要我哋等啦！

快啲鎮壓

快d出
我寧願香港付之一炬
都唔益你班狗官拎香港做洗錢工具仲洋洋得意！

挑好驚大陸仔？？

打完台灣我就信佢岀

快d出，一了百了，廢除港元，一炮過，返工望下老細咩樣

講嚟講去，都係焦土最好

Over my dead body